蘭尼：在意甲踢球並不容易 C.朗拿度還是世界最佳球員

直播吧6月5日訊 近日C.朗拿度曾經的國家隊隊友蘭尼接受採訪時，談到了C.朗拿度轉會祖記後第一個賽季的表現，同時展望了葡萄牙隊的歐國聯賽事。

在C.朗拿度加盟祖記的第一個賽季，他為球隊在各項賽事中出場43場比賽，攻入28球。

「我認為這對C.朗拿度來說是一個成功的賽季，他做得很出色。」蘭尼表示，「在意大利踢球並不容易，因為那裡的足球有著嚴謹的戰術，同樣也有很多擅長防守的球員。」

「但C.朗拿度攻入了很多入球，他仍然是世界最佳。」

而在明天淩晨，歐國聯4強就將開打，C.朗拿度領銜的葡萄牙隊將於瑞士隊爭奪一個決賽名額，談到這場比賽時，蘭尼表示貝拿度-施華會成為葡萄牙的重要一員。

「貝拿度也是一名現象級球員，他是生來就適合踢球的那類人。到目前他表現得已經很出色，同樣的他還有很長的未來，去等待他繼續提高。」

「但是這個賽季對貝拿度來說已經很出色了，今季他拿出了加盟曼城以來的最佳表現，我認為對於曼城來說，他會是球隊爭奪冠軍的重要一員。」